大阪地震係咪因為蝴蝶效應？

因為墨西哥入左德國波

全民跳一跳引致地震

之後攪到日本地震

一日最衰都係德國

梗係衰佔中喇. ON 9

you Right